我覺得反對去深圳食野既連登仔都係盲反

【觸目驚心火鍋店】 【火鍋油重用 水杯地拖一齊洗 剩菜回收】

在全國有600百多間加盟店的小龍坎老火鍋，被爆出三間分店有食物安全問題，衛生惡劣。

【吉林長春歐亞店】
●把客人吃剩的湯底拿回廚房隔出火鍋油，重新提煉，變成紅當當的「口水油」
●客人投訴肉品有怪味，待應就用豬血蘸一下，「上上色」

【黑龍江哈爾濱會展店】
●回收客人吃剩的餸菜

【江西南昌店】
●喝水的杯子與拖把用同一個盆洗，職員表示，「沒有盆，用開水燙一下就好」

小龍坎老火鍋發聲明回應，指涉事的三間分店已停業調查，會加強監管所有分店，又堅持油只可以使用一次，歡迎社會各界參觀廚房。

#小龍坎火鍋
#口水油
#好恐怖
#有同事上星期食過
#唔好嘔
#有線中國組

明明d分店就唔係深圳,點解連登仔要盲反?

負皮錯

因住一陣人地整個深圳“游“你嘆下